{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027919",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피버넷"
    },
    "text": "秋夕連休9月29日から10月1日まで楽しい時間をお過ごしください。 私たちは真心を込めた材料で作った様々なメニューを用意しました。 営業時間は毎日11時から23時までで、祝日当日は休みです。 第2火曜日と第4火曜日は午後3時に締め切ります。 アクセスは楽城台駅の2番出口から徒歩100mの距離に位置しています。 フィナンシェ3つは5,500ウォンに、カップティラミスは4,500ウォンに、パンナコッタは3,200ウォンに、チョコプリンは3,800ウォンに、カスタードプリンは3,500ウォンに、生イチゴケーキは7,500ウォンに、手作りティラミスは4,000ウォンに、アメリカーノは4,000ウォン、アインシュペナーは5,500ウォン、レモネードは5,000ウォン、でプレインスコーンは3,000ウォンに販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "祝日の営業時間はありますか？",
            "answer": "祝日当日は休みです。"
        },
        {
            "question": "締め切りの時間は何時ですか？",
            "answer": "第2火曜日と第4火曜日は午後3時に締め切ります。"
        },
        {
            "question": "アクセスはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "楽城台駅の2番出口から徒歩100mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フィナンシェの値段はいくらですか？",
            "answer": "フィナンシェ3つは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カップティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "カップティラミスは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パンナコッタの値段はいくらですか？",
            "answer": "パンナコッタは3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコプリンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコプリンは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カスタードプリンの値段はいくらですか？",
            "answer": "カスタードプリンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生イチゴケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "生イチゴケーキは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りティラミスは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモネードの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモネードは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレインスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレインスコーンは3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 404
    }
}